點睇香港而家折墮到日光日白喺火車站俾人斬都無人理

過去空手接白刃?

你好好功夫啊？

可能被斬嘅係休班景呢

警甴理既事點解要巿民理

好想知樓豬係現場目擊會點做

一國一制丫嘛

請善用起底功能

樓主唔救?

屠手擋刀

話国安做野拉埋我點算

成式成為逃犯天堂

我地廢 唔夠你好抽 又冇你電話
樓主咁出名又有練開 留個電話黎 等我地班弱者可以call你依位人民英雄 明日之光丫
唔留就正廢柴食屎狗係五毛係支那狗

樓主係現場會用鍵盤一野KO個刀手
如果香港有多幾個樓主一早獨立左

有刀點幫

樓主你都傻嘅

人哋拎住伸縮警棍，你夠膽去阻止？

一陣俾人告阻差辦公同襲警點算？

俾人告襲警點算

點知係咪公安特務做嘢一陣黨安法拉埋我去斬

因為而家係季炳強大保護傘

因為現場冇手足

見到木棍差佬都調頭走啦